[IQ題］咩動物露械最勁？

係馬

因為馬丁露得金

唔好笑咩

有笑左

Ok

牛丁露㭜勁

nice